點解女人成日都露底，想點呀?

d女人真係好閪估惑

係吖
你老母條底仲成日露添吖

我入到嚟

圖又冇 link又冇

伯母

咩電影？

把聲勁溫柔

想俾你屌佢塊臭閪

The Wicker Man

你老母俾狗屌啊

你老母日日都露底

最後係點？過敏死

你老母都成日露底

冇睇過
你上網search "not the bees"
外國好興呢個meme

單機啦樓主

認同

2006年版

女人D衫褲唔係咁易着得落.

全部女人黎

又要遮黎遮去
真係木原本冇留意你都變到去望下你遮乜